有無人覺得我地贏唔到既原因係因為主流有政治潔癖？

我地依家對暴力係無潔癖
但太固執覺得唔可以靠人地 要靠自己 要用香港人呢個身份贏
但呢個做法其實極幼稚 我地軍隊又無咩都無
理得你投靠美國定英國定其他國家
總之贏到就得啦 贏左個歷史就係由我地去寫
睇下d人 講緊我地手足

美國？ 不了 我地中國人黎 反共產黨only
獨立？ 不了 我地要一國兩制

覺得自己中國人就不如唔好抗爭啦 大中華膠有咩用
覺得自己係香港人 就唔該利用美國到盡啦 反正佢都係利用緊我地
一人一支美國旗 比位人地幫我地好過啦
總之邊個有勢力既企出黎幫我地 我地就投靠邊個
萬大事都應該贏左再考慮 唔應該執著點去做
正義係由勝利者去定義 唔係loser

預左負評 依家主流個做法都係太天真
ps 唔知係咪應該用政治潔癖呢個term

唔覺，係因為打贏都冇用
一拎支炮出黎，全部人收皮

Push
新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

好撚同意
好多人都意識唔到 如果今次輸左真係永無翻身之日

唔係唔知既
只不過未殺到埋身就唔想去唸姐

我覺得好多人都接受到武裝革命
不過想其他人幫自己革

無可否認勇武同遊行都超有用
但目的都係製造聲音去國際比人當
但又無智慧去利用人地 放大點幫我地

我知大家想好似烏克蘭咁武裝革命打贏
第一 我地無烏克蘭人既武器同覺悟
第二 歷史係由勝利者去寫 唔係睇套戲就知道曬全部
你地又知檯底下其他國家無幫過？

對暴力潔癖依然

比人幫

你講和理非？

一向都係

咁咪改變大家想法，而唔係屌人有潔癖

覺

其實中年和理非唔係想像中咁離地（我公司好多中年黃絲）
佢哋唔想後生仔衝，純粹因為心痛佢哋俾狗捉
反而連登仔成日乜都屌，又捉鬼又盛

唔理你改佢做咩名
人數有幾多

比起以前已經好好多

方法唔同

問題係在於二百萬人有幾多會願意犧牲換取香港獨立
外國二百萬人推翻左政府啦

我睇出嚟遊行既仲有50%未甩